{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073751?place[place_type]=GID&place[gid]=1073751&place[latitude]=34.9804436349&place[longitude]=128.6940650243&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 비켄펜션"
    },
    "text": "ようこそ!ビケンキッズプールビラは天恵の自然環境と最高の施設を備えた場所です。 周辺の景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気をお楽しみいただけます。 室内インテリアと様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができます。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 人数を追加する際には、事前にご連絡ください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 いくつかのアメニティも提供されています。 各客室の個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、プールビラにはお湯とぬるま湯のプールもあります。 周辺の観光地としてはセミ城、外島、海金剛、風の丘、シーワールド、巨加大橋展望台、干潟体験などがあります。 また、ペンションの向かい側にはスーパーマーケットがあり、便利に食料品や生活必需品を購入できます。 ご利用時間はチェックイン時間から24時間で、客室ごとに様々な便益施設と最大収容人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビケンキッズプールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "ビケンキッズプールビラは天恵の自然環境と最高の施設を備えた場所です。周辺の景観が優れた位置にあり、美しい景色と澄んだ空気をお楽しみいただけます。室内インテリアと様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は許可されていますか？",
            "answer": "はい、追加人数をご連絡いただければ対応いたします。ただし、追加人数には費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての宿泊はお断りしております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任を負うことがあります。また、直火での調理や個人的な炊事道具の使用、客室内での喫煙は禁止されています。無分別な娯楽や飲酒、高声放歌も他の利用客に被害を与える恐れがあるためご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。また、料金及び料金表の間違いがあった場合も自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "セミ城、外島、海金剛、風の丘、シーワールド、巨加大橋展望台、干潟体験などが周辺にあります。お楽しみいただけますよ。"
        },
        {
            "question": "スーパーマーケットは近くにありますか？",
            "answer": "ペンションの向かい側にスーパーマーケットがありますので、食料品や生活必需品を便利に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "各客室には個別のテラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。また、プールビラにはお湯とぬるま湯のプールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 653
    }
}